-cms_autogestion(Base de datos y tablas vacias)
Incluye creacion de la base de datos y de las tablas, SIN NINGUN DATOS DE PRUEBAS

-cms_autogestion(Base de datos y tablas)
Incluye creacion de la base de datos y de las tablas, CON DATOS DE PRUEBAS

-cms_autogestion(tablas vacias)
Incluye de las tablas, SIN NINGUN DATOS DE PRUEBAS

-cms_autogestion(tablas)
Incluye de las tablas, CON DATOS DE PRUEBAS